有冇人做同海味有關嘅工作？？

想討論下

想知其實批發來貨同賣價爭幾遠？？

知道左你唔會想買

會加入一齊賣

已經入唔到行，想畀人搵少d笨

我估係$1來貨賣到$3-4

一部份啦，平嘢都係賺你少少咋

我想知元貝 / 冬菇 / 花膠 / 蝦乾，有冇多d料？？

睇你邊到買
大鋪咪會貴啲
街市檔咪平啲 賺你3 4 成左右

但其實街邊檔都係問西環拎貨

好似要坐貨坐好多錢